我終於明白有時候香港女仔點解對大部分港男咁冷淡

我依加個line大把女
我根本唔會認真覆每一個
我都唔care
港女一樣唔care
一樣道理

其實真係無撚得救
大是大非之前竟然可以丁隻老狗乸
話男人用下面諗嘢真係無講錯

利申巴

抵你地班垃圾冇民主！！！

follow狗？不了
要j都j啲發聲女藝人

咪係

有波就J不如J埋葉劉